（JUPAS）揀科咪亂來

考得差，入唔到U，唔使愁，千其唔好咁睇唔開去鯨大，或者去外國讀埋啲野雞大學，尤其是台灣私校
連登仔追捧I大係有原因嘅（利申：非HD ASSO出身，不過身邊好多同學都係通過咁入番大學）
首先，唔好咁大想頭，醫生律師同你無緣架喇，不過香港好多好工，特別係建築，甚至係藥劑，HD ASSO都有得讀，出到來仲好過啲讀垃圾科嘅虛榮名牌大學生，更唔好講班鯨魚樹人仔
再者，我見過嘅HD ASSO仔，九成都上到大學，仲要可以入到啲咩CIVIL SURVEY嗰啲，有時都睇到我谷鬼氣
最後大技，POLY有啲BD讀，收分低撚到仆街，不過佢地先係真正嘅神科，因為入到去你可以無條件揀你想入嘅科（當然嗰科所屬既DEPT要同個BD一樣）
係咪即刻生命滿希望

I 大 I 大

Ok

今年CU engine 20分都入到
炒左DSE都唔驚

唔係嘛，乞食科都奶